英國買口罩

呢三隻得唔得?
有無邊隻好D
藥房炒價£50 😭

halyard出名啲
但咁撚貴

Type IIR 好過 Type II

係好撚貴
但係縕唔到其它
唯有硬食

en14683 type iir最好，但中間type 都ok

三隻揀一隻揀邊隻

第一個隻ffp3 會唔會好D

3

即係幾錢?

數目一樣?

£50
大既hkd500

係

咁FFP3 + EN 14683 Type IIR (但佢淨係寫Type IIR,唔肯定係咪EN 14683)最勁
但應該會好焗

thanks

push